借錢買匯豐收息?

無錯，快d 借

0.28咁貴都借

其實無錯
有風險不過好低 但係同時你既回報都好低

恒生60000都係0.22%
200000可以做到0.18%添

6.48

前題係你份工夠穩定

我都玩過幾次借錢買939

每月還款，息+本。

你D匯豐就一Q派一次息，你d本點算？

變窮新玩法

就算係借錢收息都唔買匯豐啦
先唔講其實賺息差係用revolving loan而唔係installment loan

姐係0.2左右就叫抵借?

唔明,每月還3000幾我個人覺得好輕鬆其實

有咩好推介巴打?我都想學下野

咁我相信你月月準時還錢就唔會影響TU既,但留比更熟既巴打回答

巴打點解買939?

平時D電話都步講緊0.14

叻仔，今都比你諗到，真係抵你賺嘅

會唔會係特別優惠？
借過3次 3-15萬不等 都係0.22左右

妳唔係假膠點解唔儲左先投資？

中介騙徒居多

其實我都係想了解下我個CONCEPT 有無錯,我當然唔會就咁就借,就係想了解下如果真係有得賺又風險唔大,想睇下咁多巴打咁抗拒既原因係咩

0.14係今日收到既唔知邊間
上星期渣打0.19
30粒左右

好少真0.14
多數有one off手續費
例如借20萬收你5000-10000
實收19萬/19萬5
另外借個數越大
%越低

唔係唔得但係一年先得4000息，五年先得兩萬。如果做儲錢買
第一年 40800*0.06=2448
第二年 81600*0.06=4896
第三年 122400*0.06=7344
第四年 163200*0.06=9792
第五年 20400*0.06=12240
五年每個月儲3400買息就有35000到 多過你借錢買1.5倍

咪即係賺息差
講咁多

之前稅貸月平息0.10都有
依家0.28貴好多
所賺息差同風險亦唔成正比
無謂

儲錢買會唔會第二年頭先有40800呢

好多唔會講咁詳細住
等你覺得好抵

其實好多再低d都有
渣打 匯豐都做過更低既
2-30萬講梗只係0.12-0.13 apr 3左右

借錢一砲過買股再月供返條貸款

你咪當儲錢囉

THX巴打解釋,同埋儲錢買應該都唔會第2年先有40800,當你每月3400即時月供股票咁買落去,咁佢一年派4次息,每3個月派一次,姐係每3個月收3400*3=612息,一年就好似上面巴打咁計2448咁

巴打你都有試開咁? 分享下你借幾多同賺幾多呀

分注入 好過一炮過既

細數我一向唔計
如果計大把野計
我多口講下sor

又要收息，又要穩陣，唔買匯豐
匯豐增長太低

如果真係低位既話一定好過月供既
不過依加既hsbc一定唔係低位囉

純粹有日ebanking 見渣打card loan好抵借咪借黎溝下貨囉
廿多萬 0.13月平 分3年還 apr 3左近
總利息一萬蚊樓下

稅貸果期先2.幾....

咁同你儲起佢有乜分別？或者月供股票

係
基本上過3都冇人借

939穩定有波幅 大貓得跌幅
借完5個幾all in 都坐左兩年
上年7蚊走晒

不過玩動物輸鳩晒

匯豐一定keep 到宜家個派息？

跌嘅話你點算

點計到匯豐有6% 息

搞咁多野不如月供匯豐$3427算數
乾手淨腳

唔計升跌借錢買收息股不嬲係實有賺，但點會有人借錢買股票唔計升跌正係睇收息

你assume 左匯豐股價冇變咪得 同埋你就算收息你回報都唔大

月供煤氣同領展啦

未借過錢,其實點知個息係咪高,邊度可以對比

用17萬每年贏4000蚊 仲要有風險

睇黎樓主真係未識玩呢個遊戲
第一 咁貴息都借 我借緊個d講緊係2%實際年利率
第二 借完都唔會放滙豐 息低 派息時間耐 波幅大

我都有玩呢個遊戲 但我係玩每月派息 本金穩定既工具

你買隻股唔跌咪得
唔係到時賺息蝕價
除非你諗住擺落隻股一世
淨係收息就冇問題
不過我唔會揀匯豐買囉

有唔少人咁做
不過你一開始就將最大最有機會發生既風險無視左, 就係個價會跌.... 就當然係無問題
第2 個問題就係佢唔一定派咁多息... 而家66 蚊既5% 同60 蚊既5% 又唔同

以前有8厘果時我都有咁諗過
不過最後都係無實行到
而家得6厘我覺得唔值得借錢買

依家好多證券行俾你供樓咁供股票
低息好多

岩岩借左36萬
同樣60期
月平由一開始0.28%
講到去最終0.16%

你呢個太貴啦

如果唔買匯豐,
大家建議買邊隻好?

係可以借錢賺差價
不過個問題係你個借錢息率太高
同埋通常唔會借錢黎買股票收息
一來股價波動比較大二來股息唔係一定會派

屋企人有做開類似嘅投資
不過佢哋係跟私人銀行用大約2%年利息借錢買高息債券賺差價。

好撚型啊ching

一炮過買完5號仔然後跌到5字頭 你都咪話唔爽

傻傻地, 咁匯豐自己買自己股票收息
洗乜借錢比你賺你D乞衣利息, 你以為你自己特選客戶?
借錢買股戇撚鳩, 借錢買股收息仲戇撚鳩

簡單問句，匯豐減息咁點算？

其實滙豐本身都係咁回購股分
但係個股價都可以幾年都踢唔郁
如果收到佢股息當打和嘅話
你借嚟做乜春呢?

到時你想套現，可能匯豐跌到40蚊，倒蝕，呢d風險有冇諗過？ 以每年4千蚊去冒咁大風險，值唔值？ 另外人地mortgage做緊2.x%，個個有樓都考慮去唔去remortgage拎舊錢出黎。 人地咁低息都要諗，咁你覺得6%左右息率抵唔抵？

除左息率高同股價升跌 借錢買股呢個概念仲有咩問題？
想學野

借錢買股不嬲冇問題
Margin trade咋嘛

開個孖展戶口冇咁嬲
耀才個息仲平d

2厘幾可以諗
6.48%你好大機會輸

借匯豐錢收息還返錢比匯豐咁咪無本生利囉

睇完你地分析都講得好岩 如果月平息約0.2% 唔係去無視匯豐升跌或買佢收息 借舊錢返黎有咩更好既投資選擇？定借錢投資真係唔岩我e d投資初哥？

新手初接觸投資好多野諗得太簡單 各位巴打都屌得好岩

可否透露多小小？係買咩或扣埋還錢每月賺幾多 想學下野

睇左咁多巴打咁講係知道唔值既 多謝屌醒

借錢玩套息唔係問題，重點係 6%息 你點套息

唔好話學野 大家研究下

連計數都計錯。你借錢要每個月還。你第一年就話借十七萬。第三年就還剩十萬以下。你就要賣匯豐還錢，收息就少左。

成年事連成本都收唔返。

咁點解要賣匯豐還錢？ 我當我想長渣佢（唔一定匯豐）每個月有返工還3400我無問題呀 咁我都要拎住匯豐5年唔買先有5年息賺架 我係咪有咩數學迷思諗唔通

賺息差

sbt

樓主嗰隻係每月只需還息

樓按息平好多，所以每2年轉一次按，又有回賜，去買高息股正。

on9

借嚟做乜

Pb d有錢佬借港紙lombard loan 3厘唔洗都唔撚借
你cost of fund 6厘玩條春咩

就算平民d ib 借老美都好似係3.91
完全唔明點解要咁借

雷曼爆煲時借過買939
銀行職員仲笑9我

股災來了

咁點解唔月供3000
而借錢all in?

其實上面有巴打解釋過 我都明左月供都做到想要既野 但係係唔明點解佢個point係要我賣匯豐黎還

On9實升架？咁你孖展借大10倍仲賺得多添

大把基金保險三年可以做到呢個派息率 仲要唔洗驚跌 前題係你筆錢係呢三年內都唔等住用唔需要拎出來應急用

最盡5倍咋

你自己既錢都有機會成本....
簡單d...人地都話左俾你聽實際年利率係6.48%....你收息得6%....即係你收股息唔夠還利息......你係輸緊錢.....明唔明?即係你做咁多野都係冇用....你只係以為你賺....

你可以用自己錢去還....但係你咁樣做同你用自己錢月供股票比係賺少左...簡單d 即係你做既野係多餘....

不如用借返嚟嘅17萬買五年期債
再借日元1.5％細細地個五倍孖展
十幾％扣返成本實收7－8％一年

好多人死日元升值果到

所以只個五倍同垃長五年升得幾多
樓主個方法風險唔會細得過我個幾多

支持樓主借匯豐買匯豐

利申：匯豐股東

呢個plan點睇?
借10萬, 息$2400,
兩年還款, 每月還$4267

屌比你爆左出黎，以後大家都冇得玩啦

都唔知係咪有個借10萬 利息1200 送1000蚊coupon

$2400 息送$2300 coupon? 乜料？博你遲還錢？

無知一問 香港買債唔係要pb先得？ 之前想買 但d人話要一球美金 打消左念頭

望完好有興趣

Retail bank都有

問過下 我話想買d保本 穩定派息既bond 之後係咁sell我基金 / 保險

屌咁sales實係sell你基金/保險commission 夠多
仲有bond冇所謂保本/穩定, 除非你買美國國債

如果係真，有得諗

tax loan可以做到0.08% 0.22%邊個借

我真心有興趣借/有需要 應該冇伏掛 個人對貸款唔熟

唔係到期拎就保到本？

如果間野餐唔起錢就

買d大公司應該冇事掛

每月還款M
每期利率r=6.48%/12
期數n=60
本金P=176,000
M=Pr(1+r)^(n)/((1+r)^(n)-1)

通常票面息反映風險

諗住穩穩陣陣求3.5%回報咋 我老母退休有筆錢叫我幫佢諗 我又唔係好識

4231

有$$$月供股票，唔用比息